港共會圍封太古城既話 我cut J!

即係港共所謂受限區域港共只係會搞窮人地方

乜事